邊條iphone線冇咁易壞

而家個條又又又開始壞壞地

小米

綠聯

ZMI

IKEA

票裝抆個頭既用幾年都得
唔明點解成日有人話易壞

原裝

Verbatim

就算買勁貴，聲稱自己點都唔爛，乜乜物料果啲都唔夠原廠咁好用

用呢啲線等半年後燒底板

用緊呢條，好硬正

原裝個條用左2年都未懷

我仲用緊iPhone 5嗰條

我一直都係用原裝同verbatim，你呢啲幾蚊條冇mfi晶片既我真係睇唔上眼，錢事小，爆炸著火燒屋問題係大

IKEA
但成日無貨

最撚基本真係要mfi

大把人唔理走去買啲平線用，以為執到寶，一段時間之後叉壞機仲以為係部機問題

呢兩個禮拜去銅鑼灣睇到有極多貨，起碼有1,2箱喺度

用唔夠一個月就冇反應

用咗成年，咩事都冇

用左原裝3年都未壞

銅鑼灣大撚把貨

Ikea +1 megabox有貨

其實好睇點用

買原廠算

我都係呢條嘅2.2m....

爽....估唔到 2.2m 都做到 30mins 50%

小米 ikea都好襟用

Native Union
買咗接近十條都無壞過
買咁多係因為買唔同顏色唔同長度，同送俾女朋友用

呢條堅正 暫時最滿意

想問百幾蚊買條原廠線好on9咩? 俾fd笑用百幾蚊買條原廠

放心唔落用原廠外既線

Xpower 幾年前買咗一條用到依家 換新機送果啲都未開過

我都係貪佢有個波同夠長（3米），不過壞過一條，去旅行爛左一條，都唔想再用了

用緊Native Union $200蚊條，喺連卡佛到買
暫時兩條粗用左半年都未有任何問題
Apple原廠線真係麻麻地，一、用得耐容易變黃，二、插頭個邊屈得多好易斷，就算係屈少少都係

真心推薦

2條xpower用左三年幾都仲用到

第三方mfi線等左好耐都未出，所以買左原廠

開頭唔識用 原裝比我抆爛左
之後買左第2條原裝 1直用到宜家已經4年

條線好撚粗，粗過茶記啲發漲意粉
唔知係咪咁，所以用極都唔壞